到底係小器定小氣?

點解而家個個都打「小氣」
但明明記得以前係學「小器」

小棄

是撚旦啦
咁又點？

器量
應該係器

依家個個連「小」同「少」都唔識分啦

小器
講多少少
器度，器量
氣質，氣宇軒昂

係，好on9
咁都唔識分

刀系既 Ching刀講得好岩

好似一個係關於錢一個係關於情緒

少氣
小器

小憩

唔准(許) 唔準(許) 又係好多人分唔到

查下好難？

兩個都有喎
根本唔係廣東話/普通話分別

搭單
哪 同 那 都冇人識分咁

呢個應該係啲人真心唔識分